【突發】 交通警截停周庭架七人車，仲話要拖走

【突發】 我們的七人車在元朗yoho mall 1期附近的朗和路被交通警截住，交通警話懷疑我哋架車「不適宜在道路行駛」， 要求立即拖走架車，俾運輸署驗車官檢查。

push

咩撚事

死黑警

車唔係路行 可以邊到開

下

做乜撚野？！

推

好撚on9

pish

Push

on9 黑警打橫行

叫律師睇過係咪可以拖

個理由

DLLM，咁能得閒玩法律？
引用廿幾年前已經講緊的：
差佬捉賊又唔見咁叻，抄牌鬼死咁醒！

香港人曬馬元朗！

push
其實仲有兩張相
不過原先覺得無乜用所以無up上黎
反正去fb都見到

不過話說原來有影到車牌
暫時未有用，但係順手po埋

越做越低莊

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

失物追蹤聯絡，失主記得問對方入面有咩先好接觸，免被恐怖騎劫，找回失物記得通知我刪除
7.21 上環 -

將呢條恐怖份子滲透香港歷史詳述散去全世界

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

推旅行post

班狗對住揸車既人一向都係咁玩
串親佢唔滿意就出呢招大絕

屌你老味啦
市民唔撚保護喺到做埋啲on9野

解散警隊

言外之意係懷疑你非法改裝或者冇定期檢修冇合格證之類
一定入唔到，但即係話唔鍾意你就搞鳩你
用show pass叫免費雞一樣典型濫用警權

警犬無所不用其極

又無非法改車
係咪周庭搭巴士就要拖走架巴士呀

咁都得，警察治港？

警察
笑死人咩，咁本就己經係軍政府

垃撚圾

車入到元朗唔適合行馬路?要改騎牛呀?

周庭親衛隊全面進場

入元朗要簽證架 周庭未攞掛

好柒嘅理由

班黑警係無腦定專登激嬲多d人入元朗

佢地應該識搵律師掛

去救人

憑咩?

狗改不了吃屎💩

垃圾黑警

記住拎/影警員編號 保障自己先

警察國家
軍政府

痴線

周庭同日本關係密切
將件事post去日本o個邊喇

極醜惡

依加咩情況？

直播視像已中斷

Over popo bodies 掛

五大訴求!

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

call 律師啦

「突發」有手足做左個即時地圖 買老婆餅必睇！

膠刀肺豉脾

我無野講

屌 黑狗死全家未

p

Push.....

阿蛇又想上Time屎定CNN

克警

香港警察

違我者殺

你啲中文真係博士級

元朗獨立左嫁啦 由黑警同鄉黑組成軍政府
渣住香港既車牌緊係唔入得去啦

push 屌吖

PUSH

亂鳩黎

玩野

AO爆料好準
個個部門都用盡濕鳩理由阻止示威

係咪要行行人路

「不適宜在道路行駛」

唔通要飛天咩

憑乜撚野啊 屌你老母死黑警

推！

驚犬又發狂

勾車真係大絕

痴撚線

屌你老母啦黑警

有改裝？

各位小心!

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

周庭親衛隊出發

要有客觀合理懷疑（有物理上的證據助證），唔係佢ｕｐ就係

分分鐘拖到返去會屈話架車有粉/爆炸品

周庭bb叫雞 連登汽車台即刻出車隊接佢

好呀你咪拖囉，反正今日元朗都唔知泊邊

黃之鋒直播事件

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

屌你老母

幫手

所謂合理懷疑係指須有客觀之事實作為判斷之基礎，根據當時的事實，依據專業經驗，所做成的合理推論或推理，而非單純的臆測。

香港眾志 Demosistō
#現場突發【1505 ⚠️警員包圍眾志車輛 稱拖走扣查】

元朗遊行即將開始，眾志車輛在朗和路YOHO mall附近突然被截查。

交通警員聲稱懷疑車輛「涉及改裝，或設備過舊，不適合在馬路行駛」，表示會將車輛拖走，現場同時有綠衣防暴警。

車上有眾志秘書長 黃之鋒 Joshua Wong、常委梁延豐，及成員 周庭 Agnes Chow Ting。該車輛在約一個月前曾作檢查，並無問題。

又挑釁

屌你班黑警喺咪on9

on9

個live斷左喎
有無人follow up到最新情況??

突發 元朗朗和路要人！ 元朗朗和路要人！ 眾志被扣查，警察要求立即拖走整架車

Police傻咗

黑警真係無一隻無辜

香港人日程表提醒事項
727 元朗實時更新地圖

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

毅進仔真係好ON9

死克狗又濫權

幾時熱撚死呢班人形畜生

by by pass by pass 左TKO

1524 千色廣場，呢個大叔拎住介開嘅汽水罐，不停怒視挑釁有gear嘅後生，大家小心！

犯左咩法呀??
重要拖番運輸處,
都痴撚線既

另外開post推好啲

想殺人呀，屌，一定要小心

屌你老母on 撚9 ，話你咩就咩完全唔駛根據理由

咩理由

CLS

警黑一家

又係呢班廢老，早死早著

政治打壓......越來越誇張

黑色

狗都唔可以係馬路度爬
快d call 愛護動物協會捉佢翻去人道毀滅

屌

Wtf

黑警正趴街

Cls

錄低佢用咩理由原因懷疑
驗到冇一定投訴到佢hihi

憑咩拖人車

ON撚9, 黑到出哂面

出到呢啲招真係好撚肉酸 等報導

做埋d小動作

屌真係好撚黑食屎啦警狗